<resources>

    <string name="app_name">Metproject</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="next">Давом додан</string>
    <string name="skip_intro">Гузарондан</string>
    <string name="forgot_password">Паролро фаромӯш кардед?</string>
    <string name="sign_in_text">Воридшави</string>
    <string name="email_hint">Email</string>
    <string name="password_hint">Парол</string>
    <string name="sign_in_btn_text">Ворид</string>
    <string name="create_new_account">Сохтани аккаунти нав</string>
    <string name="terms_and_agreement_text">Шартҳои истифода
Шартномаи пешниҳод барои истифодаи замимаи мобилӣ барои худхизматрасонии Met.tj дар дастгоҳи мобилии муштарӣ \n

1. Истилоҳот ва таърифҳо. \n
1.1. Оператор - ҶСП \"Индиго Тоҷикистон\" \n
1.2. Муштарӣ (\"Муштарии ҶСП\" Индиго Тоҷикистон \", тамғаи молии\" Tcell \") - шахси воқеӣ ё ҳуқуқие, ки дар бораи расонидани хадамоти алоқаи\" Индиго Тоҷикистон \"шартнома бастааст (минбаъд -\" Созишномаи обуна \"). Муштарӣ бо рамзи ягонаи мушаххаси мушаххасе, ки ба Муштарӣ тибқи Шартнома барои пешниҳоди хадамоти алоқа ҷудо карда шудааст, беназир муайян карда мешавад.\n
1.3. Ариза - замимаи мобилии \"Tcell-и ман\" (минбаъд - Ариза), ки дар дастгоҳи муштарӣ насб карда шудааст, ки ба Муштарӣ имкон медиҳад, ки ба маълумоти шахсии худ дар дастгоҳи мобилии худ дастрасӣ пайдо кунад, хидматҳои Операторро пайваст кунад / қатъ кунад ва ҳаққи хидматҳоро аз ҳисоби тавозуни худ пардохт кунад. Барнома ба шумо имкон медиҳад, ки хидматҳо ва хидматҳоро тавассути WEB-интерфейс / WEB Api бо истифодаи Логин ва Пароли ҳисоби шахсӣ идора кунед. Инчунин амалҳои дар боло зикршуда тавассути интерфейси SMS / USSD / IVR бидуни зарурати ворид шудан ба Логин / Парол дастрасанд.\n
1.4. Парол - рамзи рақамӣ барои дастрасӣ ба ҳисоби шахсӣ ва замимаи мобилии My Tcell\n
1.5. Воридшавӣ - рақами муштарӣ дар рамзи DEF ё маҷмӯи алфавитии аломатҳои мувофиқи шартномаи хидмати алоқаи Tcell ҷудошуда, ки ба талаботҳои амниятӣ ва имконияти шиносоӣ дар системаи худхизматрасонии идоракунии хидматҳо ва хидматҳо ҷавобгӯ аст.\n
1.6. Бақайдгирӣ - вуруди ибтидоии Логин ва Парол барои бақайдгирӣ дар ҳисоби шахсӣ\n
1.7. Авторизатсия (идентификатсия) - ворид кардани номи корбар ва парол аз ҷониби Муштарӣ барои иҷрои амалҳои гуногун бо хидматҳо ва хидматрасонии худхизматрасонии ба Муштарӣ вобаста ба Ҳисоби шахсӣ ва / ё замима ва \"Tcell-и ман\"\n
1.8. Ғанисозии сарлавҳа (HE) - механизме, ки ба шумо имкон медиҳад, ки рақамеро, ки ба Муштарӣ тибқи Созишномаи хидматрасонии алоқаи \"Tcell\" ҳангоми истифодаи 2G / 3G / 4G ҷудо карда шудааст, муайян кунед.\n
1.9. WEB-интерфейси системаи худхизматрасонӣ ва идоракунии хидматҳо ва хидматҳо (WEB-интерфейс) - маҷмӯи нармафзорест, ки идоракунии системаи худхизматрасонӣ, хидматҳо ва хидматҳоеро, ки Оператор ба Муштарӣ тавассути таҷҳизоти терминалии Муштарӣ тавассути Интернет пешниҳод мекунад, таъмин менамояд.\n
1.10. Сомонаи Оператор - http://www.tcell.tj.\n

2. Муқаррароти умумӣ\n
2.1. Мувофиқи ин Пешниҳод, Оператор Муштариёнеро, ки бо Оператор Шартномаи Обуна бастаанд ва дар дастгоҳи муштарии худ Ариза насб кардаанд, даъват менамояд, ки ин Пешниҳодро барои пешниҳоди Аризаи My Tcell (минбаъд Оферта номида шавад) қабул кунанд.\n
2.2. Пеш аз насб кардани замима, Муштарӣ бояд бо Пешниҳод ва Шартҳои пешниҳоди замимаи \"Ман Tcell\" шинос шавад ва бо онҳо мувофиқа кунад.\n
2.3. Бо оғози замима, Муштарӣ ба назар мерасад, ки ин Оферта ва Шартҳоро қабул кардааст ва ӯҳдадор аст, ки онҳоро пурра иҷро кунад.\n
2.4. Дар доираи Ҳисоби шахсӣ ба Муштарӣ имконият дода мешавад, ки хидматҳо ва хидматҳои барои пайвастшавӣ дастрасро бинанд, инчунин пас аз бақайдгирӣ / шиносоӣ дар саҳифаи WEB-и Ҳисоби шахсӣ ё дар Ариза онҳоро идора кунанд. Функсияҳои дидани бақияи суратҳисоби Муштарӣ, маълумот дар бораи хидматҳои пешниҳодшуда (тафсилот), фаъолсозии хидматҳои молиявӣ (Пардохти муваққатӣ ва ғ.) Ва дигар хидматҳо ва хидматҳои иловагӣ низ мавҷуданд. Дар ин ҳолат, ҳама амалҳо аз ҳисоби рақами муштарӣ, ки ба он Логин / Парол пайваст карда шудааст, иҷро карда мешавад.\n
2.5. Дар доираи амалҳои дар Ариза бе сабти ном / шиносоӣ, Муштарӣ вазифаҳои зеринро дорост: дидани бақияи суратҳисоби Муштарӣ, дидани амалҳои охирин дар суратҳисоби Муштарӣ, бақияи намудҳои гуногуни трафик, маълумот дар бораи хизматрасониҳои пешниҳодшуда (тафсилот), фаъолсозии хидматҳои молиявӣ (Пардохти муваққатӣ ва ғ.). .), пайваст / қатъ кардани дигар хидматҳо ва хидматҳо, тағир додани тарофа. Дар ин ҳолат, ҳама амалҳо аз ҳисоби рақами муштарӣ, ки дар дастгоҳи Муштарӣ муқаррар карда шудааст, анҷом дода мешавад.\n
2.6. Замимаи \"Tcell-и ман\" ба Муштарӣ тибқи шартҳои литсензияи оддии мустасно пешниҳод карда мешавад ва аз ҷониби Муштарӣ алоҳида аз Ҳисоби шахсӣ истифода бурда мешавад. Фаъолияти ин замима метавонад аз хидмати барои Муштарӣ воридшаванда ҳангоми ворид кардани ҳисоби шахсӣ дар вебсайти Оператор фарқ кунад.\n

3. Шартҳои пардохт\n
3.1. Ин замима, агар насб ва оғоз карда шавад, ба Муштарӣ имкон медиҳад, ки аз дастгоҳи мобилии худ ба гиреҳи телематикии Оператор дастрасӣ пайдо кунад, ки ба Муштарӣ имкон медиҳад, ки дар хидматҳо ва хидматҳои барои фармоиш додани рақами муштарӣ амалҳои гуногун анҷом диҳад.\n
3.2. Шартҳои истифодаи хидматҳои дар банди 3.1 пешбинишуда. ин пешниҳод, арзиш ва шартҳои нархгузории онҳо дар сайти Оператор ва дар замима нишон дода шудааст. Гузаронидани амалҳое, ки ба тағир додани тавозун нигаронида шудаанд (фаъолсозии ҳама гуна хидмат ё хидмат, фармоиш додани мундариҷа ва ғ.), Муштарӣ қоидаҳои тамошо ва фармоиш, хароҷот ва тартиби пардохти онҳоро хонда ва мувофиқа кардааст.\n
3.3. Ҳама амалҳои Муштарӣ барои идоракунии хидматҳо вахизматчиёне, ки бо истифода аз WEB-интерфейс ё барномаҳои марбут ба тағирот дар шартҳои хидмат тағйироти мувофиқ дар муқаррароти Созишнома барои пешниҳоди хадамоти алоқа мебошанд\n
3.4. Ҳангоми истифодаи хидматҳои Ҳисоби шахсӣ ва замима Оператор механизми муайянкунии рақами муштарӣ (НЕ) -ро истифода мебарад, ки ба шумо имкон медиҳад, ки бидуни шиносоии иловагӣ ба ҳама гуна хидматҳои мавҷуда равед.\n
3.5. Барои истифодаи хадамоти инфиродӣ ва пайваст кардани хидматҳо, маълумоти шахсии Муштарӣ ва дигар маълумоти махфӣ метавонад истифода шавад. Муштарӣ розигии худро барои истифодаи чунин маълумот дар WEB-саҳифаи ҳисоби шахсӣ ва дар ариза тасдиқ мекунад\n
3.6. Муштарӣ барои ҳама зангҳо ва амалҳое, ки ӯ тавассути Ариза анҷом додааст, комилан масъул аст, ки пас аз оғози замимаи дар дастгоҳи Муштарӣ насбшуда ё зери Логин / Пароли инфиродии Муштарӣ муайян карда шудааст.\n
3.7. Муштарӣ барои истифодаи замима ситонида намешавад. Трафики интернетие, ки замима дар шабакаи хонагӣ тавлид мекунад, пардохт карда намешавад, дар трафики роумингӣ (байналмилалӣ) мувофиқи тарофаҳои Оператор пардохт карда мешавад.\n</string>
    <string name="bottom_sheet_accept_checkbox_text">Шартҳои созишномаро қабул мекунам</string>
    <string name="bottom_sheet_confirm_button_text">Давом додан</string>
    <string name="exit_toast">Барои баромадан дубора пахш кунед</string>



</resources>